我覺得簡體字諗野係有缺憾

明明我地30 40歲個班都香港出世 更有部份唔理中國好耐
最後 竟然係電話用簡體字

Facebook用簡體字既香港人 多數都係弱智

主動用Fb已經弱智